覺唔覺人越大越發覺女人信唔過

以前個個都好純真 就算分手起碼唔會線帽
一齊都簡單啲
大個人就發覺女人真係痴撚線
各種派綠帽+分左手無縫接軌+同人曖昧
唔再相信愛情了 大家各取所需我去叫雞唔好

唔好咁愁啦，仲有轉基既

btw除左angela

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖 但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果 D女淨係中意D死mk 死狗公 佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死 為佢地亡 腿張開 毒撚？ 你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份 絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力 都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁 呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意 呢個遊戲真係唔啱我玩 呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情 我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多. 我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂 諗番起我都覺自己on9 係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左 唔想巴打們同我一齊衰

true